====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais nous manquons d ' analyses détaillées sur ce point , pour confirmer ou infirmer ces intuitions , les étoffer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

